係咪核彈都唔割？

好撚嬲
唔講太多
話我乜毛乜毛隨便
唔撚好再禁撚住前線做野
唔好再叫佢地只守不攻
We fight now or we lose forever

一係唔做 一係就去到盡
咩老解會出個啲大家都唔撚會理
點解理個些少無謂人意見？

前線反擊
我唔撚割

前線反擊
我唔撚割

唔割

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

推

死幾多狗都唔割

核彈都唔割

核彈都唔撚割

冇上限反擊

原爆都唔割

核彈都唔割 錫春袋都唔割 禍及妻兒都唔割

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

做乜都唔割

咩都唔割

唔割呀 攬炒

做乜都唔割 而且要升級

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

老閪都唔割

冇人會割 點撚樣都唔割 求下你地真係要識反擊

就算粒核彈會爆死埋我都唔會割

問題係前線反唔到

唔割呀 唔割

721 721 721

前線有朋友已經灰緊

前線反擊
我唔撚割！！！！

核爆都唔撚割呀！！

前線反撃，以眼還眼，Si vis pacem, para bellum

如果而家示威者搬粒核彈出黎炸左禮賓府
點睇都係警察扮架啦

乜閪都唔割

係我面前殺狗都唔割

殺左我都唔割

唔割

係 一撚定係
警察而家已經冇咗底線

明明話咗好耐放核彈都唔撚割
講咁耐都係怕撚咗班和理非咋

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

係
警察死全家都冇問題

我係一個和理非
我而家正式宣布：

前線反擊
我唔撚割

割？

我唔知咩黎！

放心啦 有人做野嘅話 只會換來歡呼聲

搞撚到宇宙大爆炸都唔撚割呀屌佢老母

究竟還擊有無得諗

唔割有撚用咩 真係出去做前線先有用

殺警只會換來歡呼聲

唔撚割！
但係唔好得個講字！
唔好有講無做！

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

發夢係公廁 巴士 寫popo死全家
記住我地呢一代都懷有仇恨種子 幾時爆無人知

宇宙大爆炸都唔割

[鍵戰全面進場] 全 民 B A C K U P 所 有 片 !

殺人我都唔割

唔割！

錫春袋都唔割！

唔撚割

對住前線 核彈都唔割
道德可以冇下限 武力可以冇上限

當我哋羅興亞人啊？

唔搞到我話知你地做乜

前線反擊
我唔撚割

文宣反擊一齊做
唔撚等得咁多啦

係！
一係打死一係就同我殺死班死黑警佢

係, 屌, 就係成日有埋呢D道德枷鎖, 我地成先無左咁多手足

唔撚割啊屌你

係

核彈都唔割
跪求升級
和理非再行前一步
勇武做乜都唔割

我地已經無野可以輸啦

爆乜撚野都唔割

狗要帶風向
我地順佢意
反擊唔好留手

721 811

其實依家做乜都好合理，冇理由割

乜撚都唔割

前線反擊
我唔撚割

大家乜撚野都做
前線做乜撚都唔割！！！

點都唔割 但佢地其實只係一班好愛香港嘅善良人 要跨過好大心理關口先可以支持佢地任何決定

殺人torture都唔撚割

你係呢邊問實唔割

做乜都唔割呀
最多攬炒

係 點都唔撚割

點都唔撚家！！！

核彈都唔割 推哂比警察

係，殺黑警全家都唔撚會割

前線反擊
我唔撚割

唔撚割啊
乜都唔割啊

麻包袋

殺狗都唔割

炸撚咗個宇宙都唔撚柒割
前線反擊

前線反擊
我唔撚割
死狗家人都唔割

死都唔割

割你老母，唔割

唔割, 做咩都唔割

唔割 黑警死有餘辜

唔割 求下你地做返D野

玉林節

出高達都唔撚割呀!!!
好撚嬲呀

我唔撚割

其實有暗箭,點解要企出街比人打?

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

乜撚野都唔割

...

唔係前線啊

不分化 不割蓆 基本架啦

前線做乜撚野都唔撚割呀我屌你老母

We shall never surrender

前線反擊
我唔撚割
今日見到咁 放埋核彈仲好
好撚嬲 屌你老母

玩自殺式炸彈都唔割

香港人反擊
核彈都唔刻

有好多鬼，我坐地鐵時，就在我身邊，跟著勇武走。這樣勇武就快沒人，怕守唔到十月一，和理非要再上場啦。街坊加當區勇武be water 都可以守下

和理非已經唔再有用

手足反擊
我唔撚割

乜都唔撚割
打緊仗啦而家！

唔撚好再分咩前線/後排
不分化啊 自己落標籤俾自己人？

唔單係反擊啦屌 做assasin都唔撚柒割呀屌

絕對唔割，撐到底

乜都唔撚割

算你啦

唔割啊屌

除咗tk 做乜都唔撚會割

手足反擊
我唔撚割

對唔住
出post時候仲未改口
大家係手足 手足 手足

做乜都唔割 我已經冇哂底線

唔好再分前線/後排/和理非
全部都係手足

反擊 唔可以再只係退

你唔出核彈我割！！！

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

核彈都吾割

天琦: 政府 警察冇底線
我地做咩要劃底線俾自己

做咩都唔會割

無嘢會過分得過啲狗今晚做嘅嘢

再叫前線退就一定喺鬼

手足反擊
我唔撚割

錫春袋應該唔割

萬用武器升級學術研究

滅蟲你我有責

再無和理非了
血償並不能票價
以一眼亦不能抵消一眼
大家無須多講

黑警死全家都唔割

割你老味

點撚樣都唔割

正想講 賴春袋都唔割啊屌popo

手足反擊
我唔撚割

多謝咁多位表態唔撚割

核爆都唔撚割啊

老閪都唔割！！

逼我錫春袋都唔割

係,一早已經係

其實從來講緊
係唔反擊就be water
一係就反佢老母臭西
利申：唔割

係 真係死都唔割

無底線 唔割！

唔割
因為有核彈都係黑警放既

香港警察 殺人放火

搞出狗命都唔割 仲會熱烈狂賀！！！！！！

唔割
前線連眼都付出埋
唔割打死都唔割

垃圾政府
垃圾黑警
以眼還眼

做乜都唔撚割

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—徹查721元朗恐怖襲擊 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

手足反擊
我唔撚割

我睇下所有撚屌被清算既一日！

前線反擊
我唔撚割
---------------------------------------------
香港黑警罪狀
7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼導致市民永久失明
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 站內催淚彈、推人落電梯、一米內行刑式掃射

核彈都唔割，不過好似太誇張

唔割！！！！！！

死一件差佬都覺得係抵死

係麻包袋都唔撚割呀!

核彈都唔割
黑狗喉嚨就割

錫春袋都唔割 核彈你覺得誇張？

前線搶槍射撚翻班狗都唔撚割
反正班仆街狗已經零距離開槍

割乜撚
死都唔割。

食狗肉都唔撚割

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

屌俾人錫春袋都唔割

仆你個街我以前都係動保人士，依家真係講句保你老母呀

吾割

有警犬死都係抵死既

721 警黑合作

主動出擊啦屌，
次次排撚哂陣起到尻望，
前線又陪佢尻望。

一句講晒 殺警唔割

割咩撚嘢一早話咗唔割，我呢咖就想見到核彈

仲點割？

前線jj表示聽日斬狗撚

攬炒
唔會割

永不割蓆

前線反擊 我唔撚覺割

再問就割
係要做就唔撚好再問ok？

撐

點都唔割

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

係
割狗都唔撚割

做乜春都唔撚割

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

唔割，但要be water

黑警滅門都唔割

唔割，做乜唔該幫手。

死都唔撚割

核爆都唔割

有陣時唔洗係前線做 人地on duty緊有裝

前線做乜都唔割

唔洗割，就算前線做完都話係班黑警扮示威者做

係!錫春袋都唔割

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

永不割庶
血債血償

個d乜撚玩油玩波子 出嚟啦
its now or never

前線必須反擊

做乜撚都唔割

係
對準就得

求 而家哩個時候停一停勇武 唔好送頭住
做住不合作運動先

殺警都唔撚割

核彈都唔割
黑警死全家

正常係呢度睇到呢個PO既人又點可能割，睇哂呢度d po而仲打算同前線割蓆既唔係mon po狗就係智障，佢地既意見有咩意義

係 核彈都唔割

自衛殺狗都北角

冇撚有錯
要做野就要攻其無備
正面對決一定唔夠做

Support

乜柒都唔割，而家係戰爭狀態

Fight!!!!!!!!!!

放心

宇宙爆炸都唔割！！！！

幾多粒核彈都唔割 炸埋我老母都唔割

割j都唔割席

做乜都唔會割，同由始至終一樣扔核彈都唔會割

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

老閪都唔撚割
但真係好憎有班有暴力潔癖既人

係 依家班黑警已經打算殺死我地 仲有得割？

嬲到仆街

Yes, never.

乜都唔割呀

721

宇宙大爆炸都唔撚割呀而家!!!!!!!

割

割班黑警忽肉喂狗啊屌佢老母

前線反擊
我唔撚割

麻包袋唔割
核彈都唔割呀！！！

唔係話想打沉你 但係你想點反擊?
我都好想打撚死曬d狗 但係無可能做到
對面裝備碾壓 陣型又訓練過 基本上無可能會有落單狗
一開始就應該知道武力上我地無可能打得贏
我地所謂嘅full gear 全部都係防具咋
將不合作運動全面升級我覺得仲比較可行
塞爆地鐵馬路機場 癱瘓經濟 攬炒

割春袋都唔割前線

我唔割，但諗清楚做完之後果同之後點發展
我睇法係，如果示威者突破心理關口打差佬，差佬武力會升級，水炮、實彈，以示威者威脅差佬生命為由，直接槍殺示威者，去到呢個位，運動應點行落去？

唔好問我點好，我無答案，在明行動俾差佬捉到死硬，在暗既暴力行動呢？我諗唔到

而加示威者在明，俾差佬㩒住打

做乜鳩都唔撚割

絕 對 唔 割

核爆都唔撚割

唔撚割！

人類絕種都唔割

前線如果夠人 唔該大嗌還拖

唔升級就割

化學武器都唔割

呢個人一定係鬼

前線還拖
天公地道

盡啦

前和理非表示唔撚割呀

唔割啊

核彈唔駛多 一粒就夠
炸左個香港

鬼你老未

手足反擊
我唔撚割

殺撚哂全部狗都唔撚割
以眼還眼
十倍奉還

今晚重傷 唸下點部署

唔割
唯一要割嘅係班警蛆嘅人頭

乜撚都唔割
以眼還眼
黑警死全家

完

的確核彈都唔割
但希望巴打有咩行動前都做好準備，照顧好自己
唔想再有下一位手足受傷被捕

呢個Moment, 做乜都唔割

只有一句
放
核
彈
都
唔
撚
割
！

7.21
8.11

一早話唔割啦屌

你地做咩我都唔撚割！

暗殺林鄭都唔割

全面反擊!!!!!

［人手置頂］9月1日 全港十七區大集會

食狗肉都唔割啊屌

冇人被捕自然冇人㑹割

經過今晚 乜7 都唔割

我一早已經係 係班左膠阻頭阻勢

我地宜家係比人㩒住嚟砌 點解仲唔反擊

你地要諗清諗楚，而家係面對恐怖份子同黑幫。
但我諗清諗楚，做壞事只有鬼。

所以。。核彈來了，我微笑：this way，都唔割

我嬲到震梗，屌你老母

我唔割 無論做出d 咩都支持... 其實我完全唔撚介意玉石俱焚 只要換得有價值

係唔撚割 但唔該真係做好準備

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

反擊

我而家真係好想有核彈炸落黎

我唔撚割 下次震佢地血償

係呀屌你

前線反擊
我唔撚割

去盡

警察部三萬狗死晒都唔割

比力去盡

利申 和理非

唔割要割就割黑警春袋

有狗死都唔割

721
不割

割柒都唔割席

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未有人聯絡 未知邊間警署
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享
已fc

要做就做盡佢

我唔撚割，全面升級

核爆都唔割
我要攬炒

宇宙大爆炸都唔撚割

Push

講左2個月唔割

前線針對警犬做嘅一切行為
點都唔割

前線反擊
我唔撚割

|狗隻記招，重點清算|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

真係唔割

殺狗都唔割呀

民意撚又入嚟

唔割，支持任何行動

做咩都得

前線做咩都唔割
我直頭想放核彈

事到如今要玩陰魔法先有用

唔岩聽都要講，只要唔殺人就咩都得

殺撚晒都唔割

問黎做乜呀？
黑警死曬全家都唔割

唔駛再問，點都唔割

試下唔好講我冇野講
改為 我準備好

好撚嬲
而家真係點都唔割

係！

冇退路啦香港人
唔割呀 你問幾多次我都唔撚割呀

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

既然 MON PO狗咁多,

點解佢哋仲係咁唔敬畏示威者同義士???

我哋係咪太似甲由??

黑警死曬全家都唔割

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

TATP 放警察宿舍/警署都唔割
乜撚嘢都唔割

依家就算死人都唔會割

係呀屌快啲出 乜都唔割

死人都唔割

721
前線反擊
我唔撚割

唔撚割
出親咩事全部入黑警數

核彈都唔割！

係
點都唔割

前線放心盡做
核彈都唔割

殺狗放火都唔割

就算你殺埋佢全家都唔割

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int
要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

根本激進行為都係警察扮

721 811
同班狗玩daisy destruction 都唔撚割

無可能會割

放心盡做 核彈都唔割

唔撚割呀dllm

老閪都唔割呀

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未知行蹤
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享

唔割呀
打死啲狗同仆街林鄭都唔割 仲會代全香港人多謝你

係
答多次
係

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

大不了攬炒

不割

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

核彈都唔識割呀

留得青山在，慢慢做暗事。
我唔撚割

我唔撚割，但我希望前線抖一陣先無謂送頭

小心行事各位

點都唔會割

麻煩各位叫身邊叫聲大大聲ge女義士 喺打差佬果陣 唔好嘈住哂同左膠上身

唔駛再問 唔撚割

Ok

支持

唔割 炸地核都唔割

做咩都不割

唔割 齊上齊落

你都做乜都好，紅燒狗肉又好，暗角打鑊又好，黑警死全家又好，我都唔會割！有心諗到就做，唔好理乜嘢民意！

乜撚都唔割
我都好撚想拎把刀斬撚死班狗

阻一阻一個位，但請大家睇吓
其實應該做一個好清晰嘅時序同埋清算黑警有咩做得唔啱或者個政府有咩做得唔啱，因為其實而家係發生左好多事，對於一啲懵下懵下嘅人，佢哋之所以懵下懵下，就係因為佢哋唔會爬好長嘅文，always too long don’t read. 所以其實如果有一個整合係好短或者好eye catching ，配合埋AirDrop效果會比而家好好多，喺機場派嗰啲資訊全部都係字，講真你係遊客都未必有心機睇啦。
對於有心了解嘅人佢哋自己都會搵資料，我哋而家應該係要用一個簡單嘅方式比嗰啲平時所謂中立，或者真係真係冇乜立場嗰啲傻仔了解下而家發生左啲咩咁恐怖嘅事，就算誇張少少都冇問題。

大家平時健身post就第一頁咁清晰，有哂常見Q & A，但點解我哋呢個抗爭唔可以有？ 點解我地唔可以有整合post 不斷咁樣添加究竟佢哋做咗啲乜嘢有問題嘅嘢，咁樣咪唔會成日俾人帶風向囉

打得太急，可能排版或者有好多錯字出咗請大家見諒

真心 有冇炸彈
比我放 爛命一條

鄭立：舊時代真的要結束了

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

做乜撚都唔割
盲撐都係咁話
已經無野可以讓步

就算有人殺警察
我也不割

死三萬個家庭都唔割

無論黑警或其家人發生咩 都唔割

徹底消滅共產黨及其爪牙
至死不休

係
邊個屌你地
我幫你屌到佢地流濃

一定唔割

唔撚割 屌佢老母

係，本生都有保留，
但今日佢地再一次打破我地嘅底線，
我屌你老母

"We shall defend our island, whatever the cost may be, we shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills; we shall never surrender."

"我們將不惜一切代價保衛本土，我們將在海灘作戰，我們將在敵人的登陸點作戰，我們將在田野和街頭作戰，我們將在山區作戰。我們絕不投降！"

切柒都唔割

推到攬炒

屌你老尾乜撚都唔割呀！！！

唔割！點都唔割！黑警落地獄！！！

就算被TK 我都唔割

前線殺狗都冇人會割！

斬淋病都唔割

放核彈都唔會割

做咩都好

乜都唔撚割～

核爆都唔割。自問無咁大勇氣上前線嘅時候，有人代你做你想做好耐嘅dirty job，仲割乜撚？ 直頭要大大錫佢春袋。
我真係好嬲好嬲同好撚嬲。

點都唔會割！！！
依加爆左黑警扮示威者仲好
以後無論做左乜嘢
我地都會入黑警數！！！
核彈都唔撚割！

你哋做乜嘢都唔會割！
仲有幾多嘢未做！全國做晒出嚟！

唔好話前線反擊
有人暗殺都唔撚割呀屌你老母

我指係暗殺動物及其家人

不嬲都話唔割

係呀煩，加農炮都唔割

不割 就係咁

唔會割
核爆都唔割

前線做咩都唔割，機場見

你有核彈再講啦
麻包袋都未有第一單

永遠支持前線
無底線反擊都唔割

前線放火麻包袋殺黑警都唔撚割

係啊屌

不割

割你老母

係
講撚咗10萬次
核彈都唔柒割

721
811
黑狗死全家

割鳩都唔割兄弟

如果嗰啲真係示威者唔係黑狗扮，老閪都唔割

燒警車唔割
燒警罯唔割
燒黑警唔割
搞妻兒唔割
串燒晒成家唔割

老閪都唔割
比人恰到上心口
唔還拖唔撚係香港人
支持前線所有決定

我冇嘢講

主動出擊

割乜撚

o

加入仲好

一世唔割，打爆番幾多對狗眼都唔割

咩都唔撚割
黑警必需死

係，唔割！

同暴力割蓆？
一齊係政府郁手先

你出毀滅地球炸彈都唔割！
[文宣非文宣都入]恐怖分子轉陣，點打好？

要反擊，但要聯合埋和理非行動。揀一日全軍出動。唔想再有人被捕，有好多鬼。

講咗幾撚多次
我話知你放核彈定係錫春袋都唔撚柒割呀

唔割，黑警含撚

割呀 黑狗做嘅！

要求前線反擊

核彈都唔撚割
咪撚叫我救黑警屌你老母
根本唔係香港人

唔撚割！！

你地做乜我都唔會割！

係呀屌
臥底老鼠都可以隨便升級
最好玩火燒撚死你班防暴老鼠伙記
不割蓆

Sorry 借位

白宮聯署 要求medical army支援

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

和理非表示 我核彈都吾割！

前線反擊
我唔撚割
核爆都唔割

我地全部都係和理非，唔係咩

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

點都唔撚割

唔撚割還唔撚割 見到奇怪位一定要阻止 你唔係唔知幾撚多鬼

唔割唔夠 唔幫都要救人

有廿三個差佬同五毛藍絲

前線反擊
絕不割席

一早就要主動攻擊
無條件支ㄧ持

唔撚割呀 我屌你

推
文宣咪撚再幫勇武拆
直接宣傳以武制暴，革命就是暴動既信息

開始覺得雞尾酒唔夠多

學梅里奧達斯話齋，全反擊！dklm嬲x到瞓唔到！

我唔想再見到前線手足犧牲，咁樣同送佢哋去死有咩分別

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列